男朋友發脾氣唔聽電話，唔覆機

次次都係咁，無論我錯定佢錯，一鬧交，就會已讀不回，whatsapp佢勁多次都唔覆，打比佢幾多次都唔聽 可以完全無聯絡，點做好

佢叫緊雞，一陣會覆返你

嘈啲咩

第三Q就嚟射 等多陣

一定要無間斷聯絡㗎？

一直以黎經常因小事燥我底，會講啲好狠嘅說話，今次又係咁 我話希望佢以後改下，結果又開始嘈，最後就冷戰中

已經冷戰左幾日啦 係無聯絡過

咪飛咗佢囉

你唔係佢鍾意既人 佢只係鍾意你鍾意佢
所以唔會諗你感受 唔會在意你每一個情緒動作

識咗另一條女

我仲應唔應該搵多次佢 只係想溝通下姐

你咪搵囉 反正轉頭佢打句掛住你你都頂唔住架啦

拍左幾耐呀你地

拍左二年啦 一嗌交佢就會冷戰 唔聯絡唔覆人唔知想點

以其人之道

咁到宜家你地點呀？

曬氣啦， 佢一定唔中意你

我情況同你一樣 佢幾時覆返我 可唔可以唔好cut我線

「無論我錯定佢錯，一鬧交，就會已讀不回，whatsapp佢勁多次都唔覆，打比佢幾多次都唔聽，所以我唔分手」

你自己話合唔合乎邏輯

又係臭雞與mk